劉穎匡已被捕

RTHK32講緊

樓主瞓咗幾耐

下,岩岩幾分鐘前咋喎

但係明明幾分鐘前仲訪問緊

唔係live

佢被捕次數多定gphone多
真係幾佩服佢

SORRY,之後知喇

所以明民陣點解次次都咁難做未
講錯一句，即拉

其實而家要拉,話你叫愛與和平,佢都拉得架啦............

關咩事
上次觀塘佢無講，咪又係拉
元朗鍾生話會自己一個去遊行，咪又係拉
雖然呢兩次都無提堂

he's the target

佢講錯咗啲咩

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

佢叫人唔好tim

佢仲叫人流水走 比人入黎
場外既人做d乜關佢乜事

所以唔好為對家做唔啱嘅事做解釋

誠哥：莫須有既野 早已見慣

佢今日已經係咁叫唔好

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署: